九巴︰車長吸入催淚煙後感不適 感謝義務救護員協助

九巴表示，昨晚（27日）約11時35分，九巴一輛905線巴士駛至彌敦道與亞皆老街交界時，車長吸入催淚煙感到不適。九巴控制中心得悉事件後，馬上派員到場協助車上乘客安全離開，並陪同車長往醫院接受治療，經初步檢查，司機身體無大礙。

九巴形容昨晚發生的是「不幸事件」，對此深表關注，已派員到醫院慰問車長，並感謝期間上前協助車長的義務救護員，已安排相關巴士駛回車廠進行徹底清洗。

九巴表示，一向重視乘客及車長安全，早前發出指引協助車長及前線車務人員應付突發事宜，包括訂明巴士在行駛時遇上突發情況的處理程序。

o係九巴o既許sir會點樣同班狗狗講?

其實咁樣容乜易搞到炒車

其實都唔係第一次o係馬路仲有大量車輛其間放，今次係第一次射入車廂

睇live d催淚煙多到沙塵暴咁

真係有射入車入面？
無留意到同埋點射，爆玻璃？

八月初有一次搭巴士, 去到尖咀彌敦道一帶
突然停車, 司機話前面黑旗, 叫我地落車
我落車前聽倒D廢巴係度討論, 話呢度巴士唔會射呢度掛

我: CLS, 屋邨都照射呀
廢佬們: 哈哈哈

你班廢佬記得以後都一直坐定定係車度等食彈

散仔會又打算點屌鳩九巴

建議九巴為員工添置防護裝備

其實落車唔係仲危險咩
一來都係會中煙，二來班狗有機會扑你

應該爆左，同埋巴士本身唔算好密封

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

密閉空間中tg好大鑊

狗仔協會：屌你老母曾偉雄感謝曱甴

琴晚真係睇live ，講法係冇爆不過被通風系統吸入車廂

九巴：感謝期間上前協助車長的義務救護員，安排相關巴士駛回車廠進行徹底清洗

黨鐵：職員幫手閂閘趕救護人員走，黨鐵站射完tg靠市民自發清潔

同黨鐵高下立見

提提大家

巴士有鎚仔 緊急情況下做用來打爆車玻璃窗

我明，但落車好似都唔見得安全好多
最衰都係d 狗亂射

唔知呢啲嘢係四點許sir定佢下面啲𡃁回應

點解咁都唔譴責警謊？

對比黨鐵算唔錯啦
你諗下黨鐵會唔會多謝fa

可能會話FA逃票、跳閘可恥

唔好少少野就吹捧狗巴，佢近年閹曬上層扶手，又逆民意係紅車用頂背櫈，都唔知咩身形先Fit到張櫈。

依家金車都陸續拆上層扶手，繼續吹捧厹，我留明睇上層乘客有意外。

入面某啲大粒都係退休黑警嚟

罷搭九巴？

反而我覺得拆完空間感大啲 況且上到去又唔會走嚟走去 櫈就你想塞多幾張定企？講真又唔係真係太差嘅

黨鐵仲會封站做臨時狗竇，忽然跳出幾隻瘋狗頭
向市民射tg

好人好姐點會被人射阿，係個到出現預左有危險啦

唔駛射入車到啦，班狗射左超多，多到睇唔到野

保護你地呀

香港人公司同奶共公司嘅分別
九巴架架車都係英國車，中国想sell車比九巴佢地都唔要
上次和你塞九巴仲開好多加班車送人離開機場

相反黨鐵架架新車都係支那車，又起高鐵起深圳地鐵奶共奶到盡
之前仲見到有張相港鐵啲staff係地鐵站舉支那旗影相慶祝國慶

好多巴士司機
尤其九巴 係藍

感謝各位FA

Push

講起佢其實佢真係幾好彩
個時hea下up下兩句比人恥笑下又一日
高層鍾意佢既手法又升佢職，做下後台位助理處長退休
然後又可以玩下巴士過下過下又一日
依家不問世事，唔講意見，唔會得罪任何一方

相反呀謝生就陰公豬得多

感謝九巴上下為香港人默默服務

唔駛射入車 佢無啦啦射 架車一抽出面空氣即刻變毒氣室

好好彩幾次發夢都遇到好車長，有次東隧查車，司機係隧道口前提我地，跟住問有冇人要落車

［警世］入嚟話你知點解琴日咁多手足俾人拉

九巴算係咁啦，話知你出面世界大戰都照開，好多時示威區會有特別車俾人走

其實載多啲人仲好

好

徹底清洗
黨鐵站洗都無洗過

咪係 射你係為左保護你

算狗巴有良心

嗰陣冇喺國際上燒得咁旺
如果唔係許sir都可能係另一個振美

First Aid

保護你架巴士唔好俾黑衣人接近

起碼每部車要配個猪嘴比司機

問題係支那車喺香港唔襟捱，你見到而家都係得嗰幾架你就知咩事啦，仲要多數行平路啊

九巴阻礙警察執法

其實係必然結果黎既

佔中個陣好和平 政府基本上就係拖字訣 中共亦授權拖到完就算
但佔中失敗 中共公然反口 先至開始有聲音話要港獨 理由自然係來自中共反口
咁中共梗係比人踩中條尾 嬲到上心口
自此就形同驚弓之鳥 乜鳩都當係港獨

到今年反送中先採取一個暴力好多既方式 目的其實旨在嚇香港人 & 打擊任何港獨聲音
由中共6月起就起勢扣港獨帽子就知

小學生治國真係小學生

問題係，你有幾何加以停定先行落去？ 依家無扶手，要扶張櫈，張櫈個扶手同頭枕又勁近，長頭髮既會俾人扯頭髮，普通人都隨即中掌，我今朝先俾人撞完。

巴士鎚仔好好用

黨鐵：冇害氣體

咁係咪應該上層每一張櫈都要加條扶手？

到時車長可以戴住豬咀繼續揸住巴士係催淚煙中如入無人之境咁穿梭服務市民

好似以前咁咪得囉

載多D人我覺得ok，但用返粉紅九巴仔果張櫈，或者新城果款櫈，好過紅巴啡皮櫈。

巴士狗好撚多藍絲 唔知今次吸撚完會唔會腦開發

下個人民日報點名批評對象有了

唔譴責狗隊?

不過鐘燈掣擺咗係冷氣糟位係幾方便

尋日架車一定有廢老 個個掩住口面走

紅色果舊扑扑

以前960果批金車上層有鐘帶

不過有少少難撳

嗰架車嘅冷氣系統已經玩完

日日搭巴士 無搭過地鐵自從831

上層嘅乘客可以用喺巴士嘅搥打爛玻璃

同埋支那巴士做慣佢目己市場，唔會特登為香港出一架香港規格嘅車。佢地啲雙層巴士（K8S, E12DD）放喺E400/500格離比較會似玩具多過真車。

九巴d 藍屍司機睇到未?
你以為你撐狗就置身事外?

又要瘋狂坐巴士

尋日油麻地搭巴士，搭得一兩個站個廢老司機已經話前面封路有排等，要落車就而家落，一路講一路屌d示威者搞事，又話政府無用搞唔掂班示威者

應該係d煙响巴士附近散出黎，巴士冷氣就抽哂d煙，食哂

班狗係當催淚彈當煙霧彈用咁
賤到冇底線

之前青年好似砌咗架用康明斯引擎既單層車，據聞表現都OK，不過厹唔買，最終好似支解咗。

想講大把司機係深藍又主動篤灰又盛
見樓上已經有天真港豬話要瘋狂搭巴士已經笑撚左
我搭巴士係唔撚搭黨鐵迫撚住搭，搭唔到咪行路，唔會弱智唔用腦到乜都咩瘋狂搭

老九要單層黎做咩？係都要雙層啦，依家九巴單層過剩仲想賣單層比佢係咩玩法。

新車啲櫈好硬
不過都好過舊車坐到邊晒型

單層太少位，返工/返學時間根本唔夠載
樓下部10號成日搞到中途站上唔到車

暴on9佢射完上車走，但又無示威者搞佢地

push

九巴司機，其實乜野顏色都有。

老個批係工賊會，而新個批係職工盟。所以唔好大安主義，以為上咗巴士就平安，一樣要變身除ＧＥＡＲ，否則就賭運氣。

死黑狗同狗家屬以後記住唔好搭巴士

831恐怖襲擊
1A屍機有份

狗: 禁蒙面法, 拉得

不過又公道講句，九巴最少冇學黨鐵停駛害死人。部份工賊會司機惡行，唔可以入九巴數。

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

有冇圖睇下

單層巴士唔太適合香港，但係大陸啲生產商成日想入香港市場又唔砌架似樣啲嘅雙層巴士。

支那巴士？

Yes 好似未見過

九巴最大工會係工賊會屬下。

冇錯。唔理立場，你做運輸就運輸冇門題。

紅玫瑰紋椅先正以前81C 87D常見

根本唔可以用常理去諗

今朝王定光仲幫班散仔兜，話想POPO扯記者豬咀檢查定拘捕。

係，不過真係易變形。

新城果堆都好硬，但唔頂背(除非有人頂你)。

準備洗眼

K8S，比亞迪，電動

E12DD，宇通，電動

GTQ6131BEVST3，廣通，電動

已經退役嘅FDG6120HEVS，五洲龍，混能

發夢見過有電單車司機奶撚哂野
一路食一路格硬走

反而黨鐵有派畀車長

下面果兩張車身係唔係抄英國車

環保署迫狗巴試部支那電動車
狗巴都突登走去配個馬來西亞車殼

可以點清洗

舉支那旗係港鐵（深圳）

一撚樣咁滯

淋病出發去探依位車長未？

警察會唔會同九巴道歉哎嗱！？

廣通應該係抄E50D，五洲龍果架係幫丹力士砌車砌砌下抄出黎嘅怪物。

建議九巴轉用銳武

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

我諗老九己經張架野當大少少概私家車嘅用，訓練/出席活動/做Customer service車，完全唔當架野係搵食工具。

睇下啲扶手已經知邊架係支那野。

九巴得幾架支那電動巴 仲要行全平地 超短線既284

見過鬼唔怕黑咩

唔好吹捧
唔想九巴比人點名

九巴好波
發夢見過有司機救左好多手足
呢世都唔會忘記

仲有最經典嘅 BYD K10

唔通要佢地行51呀？一係半路跪低一係有上冇落。

其實仲有bring you die行緊

大把揸九巴係藍

雙層巴士要計數、做傾斜測試
大陸少經驗好難合格

林總「佢唔應該揸架車去果個位，咁係罔顧乘客安危」

砌咗出黎老九試都冇試就放棄咗。
又係嘅，我係老九個高層睇到K10個樣我會想燒咗佢多啲。

最後九巴話唔要

講還講唔好po圖！

一路都冇話要，係 BYD 自作多情整架垃圾出嚟想畀九巴試

九龍公司班高層取態可能比下低班前線既更加藍
但只要一日佢仲係有盡到自己既社會責任
不分黃藍為市民提供運輸服務
就已經非常足夠

九巴講人話，現時已經係好難得

又好似係好霸氣

宇通來架喎
部野痴撚線, 拎雙層巴引撆推單層巴

同埋大陸增加載客量嘅方法係拆櫈。
香港試下咁做，車都幫你拆埋。

尋日好似有巴士檔著POPO啲車?
有冇機connect埋九巴?

英國有E400MMC 配BYD 底盤
如果狗巴要認真試, 大可以配E500MMC 殼, 不過我諗佢地都無興趣試部擺多過行既車

而家根本你唔係黑警就會向你放催淚煙

無論你係市民, 記者

係香港啡皮櫈好過新城巴
無咁易比啲仆街廢中頂背

香港啲巴士公司對電動巴士嘅興趣同電動巴士喺香港巴士市場嘅佔有率一樣。香港嘅巴士公司係要可以搵到食嘅車，內地巴士廠商一旦冇咗政府資助同政策保護一架車都買唔出。

啡皮無人頂都俾張櫈個設計頂住啦

其實新城果張個背改做強度高D既硬，問題已解決。

唔想俾廢中頂背，都係狗巴仔>啡椅啦。